沿用舊名定幫佢地起新名？

如題，領養完寵物會用翻舊名定改新名
改新名會唔會唔識應機，唔知你嗌緊佢架？

閪知你講咩咩

戅鳩

我2隻貓都改新名 叫叫下佢地就知
(其實佢地只係學習你發出特定既音節會有好處，etc.食飯、玩

所以貓貓狗狗d名音節愈簡單愈好，佢地會學快d

咁我都幫佢改個名啦
原來係咁！ 唔該哂

我攞貓返黎時見佢地識識地聽就冇改，用返佢地啲好普通既名
結果早排其中一隻病左要keep住睇醫生，喺獸醫度瘋狂撞名
次次姑娘叫名，唔係我應錯就第二隻個主人應錯

個團可以養寵物？

唔可以 單純問下
無領養到